鼻水舒流

你就好 舒服咁流....
我塞哂